蓋世寶吊老母 懷念區 :(

小皮球

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

快到咁

推到上熱門

沒有蓋清的連登同沒有C朗的皇馬有咩分別

沒有蓋清第一天 晴

常在心

兩個都不復存在

唔係佢我都唔知有蓋世寶呢個人

一個淡出連登 一個俾人ban咗

新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

勞力士 假

米25啦違哥

蓋兄判左未？要坐幾多粒

再見

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

煲水呀屌你老母 食幾多粒
通屋奇應丸咩

希望蓋清入到監獄唔會盪失路

綠豆仔

暴動+非法結紮

皮球仔

蓋清代表一個時代 代表一場革命